用户表示，他们只是希望能够继续创作和观看视频剪辑，其中包括用户对口型、跳舞和做短剧。 甲骨文是什么? TikTok用户对拟议中的Oracle交易的反应|Danielle Abril | 2020年9月15日|财富 
 喜剧中心的《每日秀》，远程制作喜剧内容。 冠状病毒的爆发是如何扰乱电影和娱乐行业的|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月11日|Vox 
 这是一项使命，一场冒险，几乎就像一部喜剧。 “它可以产生一种圆形监狱效应”:Slack的出勤问题日益严重，远程工作看不到尽头 
 这是一部错误的喜剧，一系列的不幸，只是糟糕的医疗建议，显然我愿意承担责任。 格兰特·希尔能比迈克尔·乔丹更好吗? 2020年8月20日|Ozy 
 该社区与城市北侧绿树成荫的霍尔斯特德街(Halsted Street)相邻，是喜剧俱乐部、剧院和年轻而充满活力的夜生活的所在地。 芝加哥:LGBTQ社区的中西部明珠LGBTQ编辑| 2020年7月11日|没有直人新闻 
 这是基于冷幽默的喜剧，超然，委婉，缺乏任何慷慨。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 那是你从音乐到喜剧的过渡时刻吗? 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 你写了很多关于你在喜剧或电影方面是如何的混蛋或势利。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 几十年前，这位编剧兼导演写了一集动画喜剧，但从来没有出现过。 这是遗失的贾德·阿帕图“辛普森一家”插曲，由贾德·阿帕图执笔，2015年1月6日，每日野兽 
 这本回忆录讲述了奥斯瓦尔特从1995年到1999年在洛杉矶开始他的喜剧生涯的故事。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 他有没有因为偶尔写过一部成功的喜剧，就在诗歌上侵犯过你的主权呢? Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber 
 这出戏可以是纯粹的喜剧，喜剧-戏剧，悲剧，甚至闹剧或情节剧。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 她看了喜剧笑了，哭了——她和她旁边那个俗艳的女人为悲剧而哭了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这对双方来说都是一出喜剧，但只要那些文件还没有送到，它就仍然是一出喜剧。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 我不可能不去见你，我觉得我不能就我不能去卡缅加的理由上演一出谎言喜剧。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基